支那500萬人孝感市/荊州封埋

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

大意失荊州

政府版721 白衫=奶野武漢人
黑警=政府

「行動亅post 高鐵拉鋸戰

幫手推上熱門
仲有入tg group投個靚票

關羽

今次真仆街了

封封下就變鎖國

同中國上網有防火牆係為左保護中國人唔會比西方洗腦一樣
封城都係為左佢地唔會受到感染

應該成個湖北得番恩施神農架唔駛封

一定要走 唔走就係入面等死

有無動天市

認真, 支那係北佬

中國史上得兩次係南方北伐屴功
一次係劉邦韓信, 另一次係朱元璋

今次支那幾日次間失去幾處漢中要地, 係唔係北伐成功既開始

好快會去封到江蘇

走左就冚國鏟

真係考感動天

大意失荊州呀啦

動天

應該河南四川機會高d

冚球鏟

到底封咗幾多個城？ 我數唔到了

呂子明白衣渡江奪荊州

大吉利是

幾時封埋湖南

八門金鎖陣

幾時出湖北

推背圖過南方會有聖人

Yeah, 又一座城

期待封全國

14-0.1-0.05 仲有13.85
沒事兒

關羽有冇帶口罩

都冇人攻打佢
伐乜鳩

抵喇，大耳賊借咗荊州又唔還

唔同... 鎖國都各市互通,
我估北韓封邊境,入面D城市生活如常(假設北韓無疫情)
支那依家玩法,各市各自封閉, 各市有如大監獄入面的獨立囚室
只有獄卒可出入

笑左
佢點封都好，實有大陸狗落到黎

關羽而家點

天琦係乜

兩三個鐘車程既地方，好快都會封架啦

武漢義士白衣渡江

關羽今次尾龍骨刮埋
都未必醫得返好

呢家美國圍支那, 肺炎, 香港係南方

打唔一定係直面擊破

可以係不打自破

應該走緊去麥城

曹仁表示歡迎

幫推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

曹仁架喎

冇左荊州仲點北伐

傅士仁, 糜芳 等緊

依家唔止1000萬人,成個湖北成6000萬人
文革果陣都係2000-3000萬人

現代社會 始終經濟行先
上海深圳 同埋支那首都北京 最重要

睇返最多武漢人去就係北京第二先係廣東
但北京天津咁少 案例 好大機會又係知情不報

係漢中出, 不過五次北伐都無功而還

搵我?

成個湖北都出撚左事

上海北京應該都好快爆煲

孝感動天

武漢都係重鎮
科研, 新興產業

荊州人出名逃，當年曹操打到黎,成批走路,無一個諗住反抗

炸撚左成個湖北啦仆街
地球毒瘤

北韓 沒問題
因為肥仔 一發現邊個發燒 直接射頭

當年沙士有冇咁樣封城？

国家真的強大了

國土鍊成陣

生化戰

如果連神農架野人都中埋肺炎就好笑

點解唔可以即刻封
係呼冇腦 仲預告埋
一早走撚曬啦

??

大意失碌鳩

國民黨唔係北伐成功咩

應該上微博叫啲小粉紅走佬去北京

果度山區黎
正式就應該與世隔絕

北京班冚家鏟不知幾醒
前2,3日已經踢人走

關羽隊荊州軍原來係因為肺炎搞散

要不是關羽大意失荊州
今日仲有共產黨嗎？

高築牆 廣積糧 緩稱王

好耐冇聽過荊州呢個terms

已經封咗大半個湖北省了

劉備借荊州 一借無回頭

今時的交通要地

直接鎖國啦仆你個街

下
湖北喎

係成個支那

佢唔通真係想掉支核彈落去

孝感咁近一早應該要封

幾時打到上京師

趁機鎖國

快2個月重睇湖北嘅嘢廣東省都已大興土木

大意吃精粥

超越香港的國際大都會 - 上海市
要來了

共產黨又偷人兵法用

問劉皇叔， 仲借唔借

我覺得隻病一路傳一路變緊種 係度進化話晒長徵幾千公里

恩施封咗啦

呢個政府唔會幫到我哋啲乜, 入境同埋醫護已經提曬水, 醫護更加有人冧低咗

目標: 驅趕大陸遊客、切斷來港途徑。

地點： 由旺角油麻地一帶推進至香港西九高鐵站不需強攻 震懾效果成功即可 只要影響高鐵運作成功

時間：今日黃昏

嚟嘅麻煩入依個tg group 投個票講你幾時去到以上地點

戰局預計： 會與警方對持 放催淚彈驅散 或有機會畀人包抄 記得保持距離 形成拉鋸戰 長期阻礙高鐵運作

湖北condom

變左三國post

正

粉蛆們孝感動天
好快會見到毛爺爺

韓玄 金旋 趙範 劉度
四位太守

仲有一次係先總統蔣公劉邦果次算? 劉項都係楚人